得罪講句， 連儂牆只係快閃文宣， 唔好浪費時間打飛機

如果我有咩miss左請提出黎

首先唔知點解會關約翰連儂事， 佢只係個和理非歌手， 唔知佢有咩實質抗爭成功既經驗， 你話叫民主牆什至毛主席牆都可能仲有用d

第二貼還貼， 當佢快閃文宣還好，唔好當佢係堡壘咁四散搵人守， 咁等於係比個據點廢老發惡， 一個黑帶巴打比人打不還手已經夠， 其他普通人比人打到斷手， 仲要個個只係影相真係唔知有咩用， 仲會做壞先例成為廢老發洩地。 學其他巴打講用白膠漿又好， AA膠又好， 令廢佬黑警花更多時間成本拆我地就有得益， 而唔係分散我地民氣打飛機， 比廢老發洩， 仲要其實乜野都爭取唔到

個個都話咩遍地開花 你話大陸係咁就話o者， 痴幾張紙比廢老打聽民建聯為選票講番幾句正常人既說話， 聽公司pr完左唔續tvb就係度打哂飛機? 跟本我地仲係乜都爭取唔到， 而燈柱已起， 3年後信用評級殺到黎， 比盡你拖到林鄭下台， tvb收皮， 民建聯少過半數都只係一個開始， 跟本我地時間已經冇乜

如果起假藍絲牆支持警察獨立調查分化廢老都仲會有用， 因為黑警廢老唔會黎打人拆牆，我地要做既係繼續爭取訴求同對面內部分化，請唔好再花時間起黃絲牆打飛機